頭髮變幼點搞

唔好做處男

鐵柱（處）磨成針
10/10

點解變幼

食藥

唔知啵